最後逃生門已開

反彈無力，巴打們睇路!

認同

跟我all in 利身浦，依家買有80倍以上，跟左可買車可上樓

冇阻力了

買利物浦仲衰過倒落咸水海，不了

你同入股海有咩分別

利身浦咩黎？

咁都唔識 班霸呀（英甲）

你吓700同388，不斷下試今日低位

清，唔洗咁勞氣嘅，輸咗好多??

時間尚早 11.30我牛軍就發力

全球大跌，港股大跌
全球大升，港股微升